匯豐$59 撈底價又出現！！！？

$59 抵玩到
大家準備好未 ！！！

別人恐懼
我好撚貪婪

失禁式狂跌

假如傳說係真 39都唔過份

On9屌 蝕到仆街

買11算啦

11安全過5

一日唔停派息 一日都唔會跌

走咗兩件高層 本身就係壞消息

諗深一層 應該有啲壞消息未出

摸頂價同撈底價

一停等跌落個位數

冇耐之前夠話大市幾多佢都係65蚊

一間大公司既CEO做左半年就閃，自己用個屎忽諗下

呢隻閪股學dodo講 冇5蚊都唔考慮買

識分CEO同Director未?

又52週新低

曾孫有無機會睇5仔重回150蚊

不了

瘋狂失禁

$50入！

今日又出現啵

穿埋59

青姐

呢個時勢...45蚊先第一注啦

仲炒股？講明罷買喇

月供撚都輸到趴係度

58

喂。。。

57

落地底啦

癡線57
74蚊成手貨中

如果跌到落43左右既話...

係咪要走左先

$47.5 先買
信我

Lm

瀨屎

等43先好入

不解釋

分段入，無死，咩43,47先入？拜

45蚊再諗

林鄭害死匯豐

佢都得返5蚊果時，個市都應該唔駛要

40

目標價25蚊

穿40先叫醒我唔該

等佢供股先買

4字頭先諗啦

其實0011個情況睇落重差過5號仔 大家做咩咁focus 係匯豐

一手幾多錢

留名得睇40蚊

聖誕鐘 買匯豐

準備過聖誕啦

仆街咁仆

早幾個月貼近年低63入
呢家後悔了

香港都就仆街仲夠膽買港女

股市邊有得估

屌你老母
廿幾手$63, 今次含撚了

今次不了 可能到$20

[港航扯旗] 堅決支持警隊執法，平息暴亂

等爆料>20>入手

溝貨, 本多終勝

0

琴日59入左7手
今朝57放返哂

$40 trytry

嘩，好old school 呀

一股不留

跌到停牌plz

跌返招股價:

咁又唔好 點入貨

等睇愈撈愈底

招股價係咪個位數？

想幾錢入？

$5

屌你老母 65蚊入
啱啱賣鳩哂

50蚊先再入
而家買哂黃金eft 算

如果真係4000億美金壞帳 買閪咩

好仆街

佢2日後 除淨, 一定到55...
但佢除淨我冇理由而家放呀, 我平均62蚊, 大家會點做??

玩撚完唔好撈，黎緊仲有脫歐，匯控玩撚完

喊出黎

心血少
玩唔起

唔知青姐放晒未

SH 啦 利申69蚊

同意,坐下啦

有冇信心派完息 回得返57

感覺唔會再升得返

個市唔好跌都好正常
加上連走兩個ceo
又傳4000億bad debt

洗唔洗阿

其實都唔知會唔會升
走左兩個高層又炒左幾千人

0005 太多政治危機無法解決，你順從大陸就會比歐美罰幾百億，你順從歐美就會比大陸嚴懲無生意做；唯一一條路係是但揀一邊，然後將另一邊的生意賣晒佢，咁嘅時勢無人肯接貨。

上面有師兄提議嘅 0011 好好，無大陸成份，又係保護性市場，從股息溢價可以睇到，即使股息率比好多銀行低，但減咗上面嘅風險都仲有 4.6% 其實好好。

利申：166.x 入過 0011，升到 212 時無放，跌返到 204 時放晒，而家無貨

我驚多多都唔夠你溝呀

如果匯豐都爆真係陷球產

有1 手

60.4

想沽ok??

$39即入

點知仲會唔會跌

匯豐本身都唔係咩好野，不了

通常就黎除淨唔係應該會升 點解反而會跌

係咪除淨完後會再跌?

睇嚟仲有排跌

好想香港一齊攬炒，但係忍唔住入左幾手

跌穿58蚊啊屌

跌埋跌埋派息都cover唔到 咁不如早D走

槍打出頭鳥

跌到38蚊

我74 20手

有一手$64.3入
好彩得一手

好行唔送

on9 仔先買hsbc

我都係，接近成萬股64蚊，同你一齊含

一日脫歐未解決，一日未公佈果單引致CEO離職既鑊係乜就千其唔好入住啦。

正股驚閪咩

不了，要攬炒

估唔到會再現

可唔可以講多啲？

[緊急分析]法！不！責！眾！

真係無計,中美無喇喇又開火,又貿易戰
跌完又跌

退咗巿成年，玩少一個浪，但我冇悔，有d錢太高風險，唔係我賺嘅

57.8血肉長城

50蚊都唔敢入

呢度咁多20手大戶既
利申：2手66
Keep住收息算

66蚊

六十蚊放左一股

均價64。。。坐外艇收下息lor

*下

放一股

57.9

海底撈了

如果佢宣布減派息就地底見

加左注，又有派息

撈底喇

遲早都死 平保係匯豐最大股東

我下估20 蚊
而且永不翻身

唔會既，唔等錢用咪加注溝

5.9先係撈底價

64$入左三千股
仆街派完息都唔知點

跌到4字提提我

超跌太多，短期差新聞多，長線抵玩

58差唔多到支持 應該會彈一彈 hsi太超賣 再下個支持係45

一日有林鄭9up，日日有股市試底線

唔跌穿50 唔會考慮

62蚊坐艇收息，依家真係沒有最低只有更低。

入65 15手 表示無感覺

借咗4000億俾中共
係時候引on9入貨

玩到咁碎。。。。？

三個....

唔洗後悔，到5蚊再大手溝

59 入左 一入即坐

我都係

之前牛牛送落

等匯豐再供股果陣先入返一手都唔遲

買咗option 60

3字頭先諗

lm

是咪要放

屌你老母
好彩我買得唔多
有排跌呀，仲撈

加油

64入左
食過2次息
放唔放好

等咁耐終於等到張圖

其實見底

英國都未脫歐，仲有排跌

睇到咁遠

匯豐中國話高層辭職因壓力係 「無」 根據
平安話 「唔」會參與日常營運管理

洗唔洗調返轉睇

無事嘅

想買2手 但都係忍下先

嚇到我即刻Google
明明係611

點解你地個個講雙位數嘅

利申 廢青未買過股票

求教學

放匯豐 入國泰

不過15號除淨，一年低位入少少收下息又可博之後升返

今日入左， 隻艇愈黎愈大

咁就冇左10幾萬

2個月前我會狗衝all in
今日：hsbc不了

而家唔買等幾時

69@3200未撚柒驚過

Long put 9月 $55 ，應該到價

會唔會落返40蚊
固定派息派到執果日?

第一站55

40先考慮

驚閪咩
買得5仔都係收息之嘛

聽日血肉長城頂返上

一日唔執一日收息其實唔洗理幾錢

【今日焦點】沈大師：滙控股價已經輸咗三年利息

大師

唯有留番畀個孫嘅孫

【今日焦點】沈大師：滙控股價已經輸咗三年利息

等睇新低30

Same here

夜期繼續跌，明天五仔直落55

依家入市就on9啦 場運動有撚排都未完

我放左了， 57.8本身63.5入

留返比你地買， 我玩美囡好了

一年有接近四蚊息收，怕咩

今日底位明日高位呀清

準備allin了

39!? 19

曾孫：你留匯豐銀行俾我把撚

我64.6入 59放左驚佢繼續跌

求宣傳818
無人宣傳唔會有百萬

未儲夠一手，均價 64.83，唔知放唔放好

均價63算啦 斬手指

我想轉用致富 / 富途咋

今日直升上60

尋日嚴重超賣先彈一彈
睇落收市保住59都難

聽日除淨

合理价 50蚊

三毛買返祖國銀行啦

你隻俄女好唔好砌

6蚊先放

59 都升唔到，比機會大家50 入多d

45蚊先考慮

。

低處未算低

我64.35 57.7放左

再買番

55.8估中左

大師

睇完即刻入多d

均價73.8路過

47蚊第1蛀

而家放？

56入？

56入得

54啦

利申65蟹左

56

唔明做人仲有人覺得0005最穩陣，蟹死過不少人。同樣風險下我寧願0011。

過兩日到54

剛入左了，56.15

先唔講正苦政治因素影響
淨係3個高層跳船都可疑到爆啦 仲入
連登係咪咁多人坐緊艇想拉人落水呀

64均價路過

留比個孫

一日未知三個高層究竟點解辭,都係小心少少好
(未知)呢樣野本身就係最恐佈

唔係通哂天架啦咩

屌 56 會跌到幾底

$50買得未

隔離月供撚都屌曬鬼

平保大股東不了

問題係計埋回購都跌咁多。。。回購完左應該會跌多輪，到時再入唔遲

no底價

25-30可以考慮

同 66 一樣,有大鑊野發生左,
個大佬先要走,即係濟旗
如果原因唔透明, 九成因為政治原因

你估下如果啲人㩒錢㩒到擠提會跌到幾多

今日買一注先，驚西咁，跌到20 我切

希望響香港呢個環境仲買股票的人買的股票好似匯豐當年130蚊咁跌完上唔番

睇圖未見底，無謂嘥錢

81買落呀

均價 $65
唔驚

好你小小，均價72

諗緊溝唔溝貨
但睇落仲未跌完

Between我小西灣人街坊

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

我老豆死都唔放 是咪要家道中落了

脫離父子關係啦

56.250

感覺未跌完囉，條柒婆有排攪

老母掛左57蚊5日 今朝唔記得消單

買入左？

on9

好撚慘呀

150呀

入左啦 不過都係1手 唸住慢慢吸

冇40唔買

一股都會唔入

係度賴除淨搞到跌價
你估你一股派夠5蚊咩

中共有排搞
目標價5蚊

中午見到升左57，收市又變返56

點見底

搞乜撚
市升都跌

如果你想跟大市，應買2800

垃圾五仔市升佢都跌

呢兩個星期完全係失哂禁

快d 執柒左佢啦， 等我仲重貨中

我十年前買130蚊仲strong hold 緊

屌你我係公司大笑左出嚟全間房望住我

130蚊

你認真????

有圖有真相，係既話我覺得自己好幸福了

計埋收息均價100?
彷彿見到十年後既自己

未買過股票
想買10手滙豐當儲錢應唔應該

上面成堆人血流成河
你仲問應唔應該

短期未見底

咁多野揀..唔好揀佢啦
香港最輝煌時代都過左

等佢供股先買都唔遲

痴撚線 大市升兩日 都可以咁弱勢 真係早走早著 唔係就聽變20蚊

跌到rsi10有冇咁痴線

真心個勢唔係好掂建議忍一忍

一黎依家世界經濟環境好唔明朗, 美歐亞都好多問題浮現左, 一有咩風暴海嘯金融銀行股一向首當其衝過山車
二黎咁跌法看似好抵但其實好多時低處未算低, 等佢有消息(e.g. CEO點解走)或者個底明朗d再入都未遲

如果為儲錢收息記得要留意如果真係撈唔掂, 堅如匯豐都可能減派息架同埋為收息所以可以無視股價高低入係投資繆誤黎

利申 好耐之前買, 高位坐緊艇

睇近期個價咁跌其實好似都係因為突然走幾個高層啲人失信心 唔係因為業績問題

仲 keep 到 56 蚊，有冇搞錯

五大訴求，勿忘初心

如果跌落50蚊可以入幾手玩下既

我都夜左 賺息輸價 過多排點個跌到咩價 利申前兩日放左 賺價蝕息

佢減派息好多基金都地底見

五十真係未跌夠 街邊阿婆都睇佢股價Freefall

5蚊我就收購佢

未日先買

去買美股既匯豐，
係咪可以?

做乜買HSBC ADR
睇好1299多過5號，你draw唔draw到保險公司d錢？

呢個時勢40先入啦

29元都不過份

以股代息

有冇新消息？

反彈

跌到跳樓

有撚排跌

儲錢買2638

我都有，之後供完股又溝咗貨，咁多年計落平手

推

All in

每年通漲跟樓價升幅 再計以當年個資產水平 dum出黎個筆錢對比起依家 就算平到手都其實係蝕到仆街

係架，都叫好過買老千股嘅，同MPF表現差唔多囉

過埋10月，睇當時市場氣氛，如果睇50或以下先考慮買第一注

種種消息都顯示得罪左方丈，華為單野玩到咁大點會炒幾個CEO就咁算？嚟緊英國如果硬脫歐仲會大插。再加環球經濟開始衰退。仲有幾多壞消息？

個個睇淡就知可以買

今日彈升比人走貨？

之前rsi 太低，而家升返合理水平

大家收五仔股息會以股代息定收現金？
以股代息：複利息效應，但會有碎股
收現金：袋袋平安

同入唔入股一樣, 自己考慮現價想唔想買多幾股, 最近股價波動較大, 拎現金自己揀買入價可能會開心D

今年內會唔會上返60

想佢插落40蚊

想30

今日陰D陰D上緊

橫行插下先正
等牛市80蚊
連埋以股代息 好FAT

而家現價算抵既話以股代息幾吸引

sure以股代息啦

最新一期換股價未出

呢年換換埋埋得半手

蝕價仆你個街

無力luuu

今日岩岩入左一手

收息股唔使成日睇價嘅， 啱價入多手law
大貓手緊咪call 下loan law, 大貓咁多樓按在手
到時銀主盤做福各大現金流連登仔

等33 😂😂

邊到有得選擇換股定錢。
細佬我岩岩玩股

上返你間證券行網應該有寫
間間證券公司未必一樣, 但派息通知信應該有講
你收到信未? 或者睇咗封信有無寫先

原來會有信咁我等下

睇$55-56入好唔好

懶叻

我又大手入左

別人恐懼 你可以貪婪啦

你個ONLINE 戶口應該都CHECK到， 同埋有得ONLINE REPLY 架
BTW, 你有無CHECK 你係唔係除淨前買入架?

我經匯豐買，上返匯豐check?

換股價會平好多？

比個account 我， 我幫你check埋, 入埋落我戶口， 到時比返你

幾多手先

好撚多，我係大戶黎

有圖有真相

匯豐出賣左共產黨
又得罪左美國佬
59蚊睇怕未見底

信我啦
最多沽之前俾你走先

即係鳩吹

中資機構，撈嚟托柒。

定期仲好

跌到4字頭先會考慮入貨

現價仲有得平手， 買入價好準

有心，唔該晒

中銀都唔入

買0003 10手好過啦

77蚊入左5手

跌撚完未呀

應該轉名叫做匯控股東痛哭區

係咪應該及早離場

Dllm 跌到幾時

幾時入好？

坐緊艇，不了

放la, 仲留等供股咩

利申， 等接你貨

有無機會$40？

屌61 蚊果時入咗一手 DKLM

Mola mola

一手

一定有， 到時你唔會買
會再睇30

20手都未出聲

有排跌

0003

會唔會落返40蚊

睇42

9估?

Shit

4字all in

每日都回購
比位大家走 良心銀行

等緊$40呀

落到40都會買啲嘅

Dllm
Adr跌到得返$55

止蝕離場

5號仔只會人升佢跌，人跌佢繼續跌

57.7 入左都係貪利息之過

買恆生銀行啦

50蚊再撈

66蚊都未走 一手

64蚊 兩手，爽爽答艇中。

一年半前 78買 71走
幾日前走埋淨低八股

我有兩手...半斤八兩

屌你老母，睇左你個post 58 入左貨

33蚊先出手

咁我排28蚊先

有冇巴$59撈錯底

Rip

宜家開始每跌 5 蚊入貨
一年後係唔係可以退休 ?

可半年後要跳樓

應該捱唔到一年，11個月已經歸零

我
依家$55

夠薑就穿$50
我係土瓜灣裸跑

7厘攞來做定期都抵

笑左

呢個時候打死都現金流，唔好再信自己眼光，我都忍痛斬左好多倉

利申 識侵侵另計

成班6字頭都叫春

我76 20手想跳樓

望吓個市，知道咩叫人升巨跌 人跌佢跌未

$150 行過，笑而不語。

其實長揸都得啦

佢都爆既 全港仆直啦

$50就真係大手買 鋼底

高手在民間
計一計師兄收到幾多息
2019-08-05 0.1
2019-05-03 0.1
2019-02-19 0.21
2018-10-02 0.1
2018-08-06 0.1
2018-05-04 0.1
2018-02-20 0.21
2017-10-03 0.1
2017-07-31 0.1
2017-05-04 0.1
2017-02-21 0.21
2016-10-03 0.1
2016-08-03 0.1
2016-05-03 0.1
2016-02-22 0.21
2015-10-05 0.1
2015-08-03 0.1
2015-05-05 0.1
2015-02-23 0.2
2014-10-06 0.1
2014-08-04 0.1
2014-05-07 0.1
2014-02-24 0.19
2013-10-07 0.1
2013-08-05 0.1
2013-05-07 0.1
2013-03-04 0.18
2012-10-09 0.09
2012-07-30 0.09
2012-04-30 0.09
2012-02-27 0.14
2011-11-07 0.09
2011-08-01 0.09
2011-05-03 0.09
2011-02-28 0.12
2010-11-01 0.08
2010-08-02 0.08
2010-05-04 0.08
2010-03-01 0.1
2009-11-02 0.08
2009-08-03 0.08
2009-05-05 0.08
2009-03-02 0.1
2008-11-03 0.18
2008-08-04 0.18
2008-05-06 0.18
2008-03-03 0.39
2007-11-05 0.17

total= 5.99 USD

我中意你個鋼底
2016-01 to 2016-07 半年收2次息

多謝你計，我有十幾手， 平均$150, 但$28全供股，又成日以股代息，唔識計。

D人成日話賺息蝕價..到今日為止係賺定蝕

月供就是撚但啦
繼續供

好簡單 如果公司冇大問題，點會唔增持。
所以連主管都覺唔店 所以冇人要。

Soon $40

hsbc 得好短時間150, 平均150

跌多d

唉。

屌係囉，平均150咩事

匯控加油！

十幾年前，我一次過在$15X買咗十手，之後月供2萬蚊5號仔。供了兩年。

唉。

破55入10手，依家忍手

繼續撈
一路撈到得番5蚊都仲撈緊

鑽石能量底

仲有個硬脫歐

5X%沽空

青姐準備喊未，佢喊我就買

可摸耳解釋吓仲會狙擊到幾時

咁大力

散仔應該知點企

隔離post有人180蚊既2018
對比下5仔最少每季派幾舊
每幾年就會返80一次
都仲有坐既價值丫

現價買返5手, 拉平均到118 會平返好多WOR

盈利不變都ok

佢每日都回購咁濟
即係代表咩

似做緊個大圓底

代表永遠有人接

我覺得今次撈五號仔唔使咁急
至少等佢跌定橫行多一段時間先睇位入

wait for 50

而家All in 坐五年一定回到本，好過做定期，諗唔到輸錢的原因

唔好ALLIN, 留返些少等供股好

均價72.39未驚過

廿幾手倒 差唔多八十萬

HSBC三個月圖究竟叫咩型態

無左幾皮

入

好息都無用啦
無增長

買電能好過

有冇機會上返100

英國脫歐，香港社會運動。二個最大市埸動蕩。
歐洲負利率。美元又減息。賺錢空間好少。
好多大公司自己發債卷冇需要同銀行借貸。
網上銀行增加競爭。
十億回購用咗85%。越回購越低。下星期應該回購完。可能仲有得跌。

希望黎明快d來。

29先再叫我

見33仲大機會過上返100

Q4再回購

返家鄉啦就黎

撈底價變家鄉價

當年金融海潚$33蚊係吹到匯豐就嚟執笠，依家程況最多今明兩年賺少咗啫………

33只係一𣊬間

可能係大戶回購手段黎
供股係33 前定33後?
只記得係果段時間

今日又升,點解個市跌5號仔升

想問巴打你點知佢只用10億做回購，請指點指點

今次以股代息價為7.2477,
即港紙$56.89
現價黎講以股代息著數d

仲未返家鄉喎 ching

又上番59

上個月半年業積發佈時講，要留番D錢應對英國脫歐、貿易戰，今年只會做10億回購。

好波呀
終於返$59 家鄉！！！
好感動

等39

60！

圓底靚撚到痴線

唔圓笨尻柒啦喂！！！！！！！！

唔買笨尻柒啦！！！！又打錯字啦！！！

真心入得過？

59明顯未係最低。全球經濟都明顯下滑，而加仲諗住入正股係咩玩法

唔係傳說，以前真係試過

唔好淨聽人講 股票自己都要分析
利申 買咗10手

點會唔記得, 青姐淚灑直播室

仲差6蚊返家鄉
btw熊左

麵麵早排轉左正手
相信

=平保
即係溫家寶

無英國脫歐，成班大芋不停入5號仔

上呀

60.5入多咗手而家停咗喺到

我5號仔家鄉都65
國會班左膠咩法案都BAN,之後11月又話下年6月先脫歐
不過最重要中美貿戰TRUMP無9UP,暫時個市升返少少

60蚊即刻走哂

預計隻5號最多上到65就會爆插

dllm我65蚊入應該見唔返家鄉

[img]

脫歐唔成

升返哂

$60 好硬淨

59蚊撈底價

點解宜家仲係咁多人喉住匯豐呢隻弱勢股

d人就係太迷信佢ge 價值，覺得佢遲d 一定升番上去，升既過程又可以食息。

但其實大家要知道，匯豐既盈利能力同以前已經無得比，要佢上番以前百幾蚊個價位係無可能

香港最大既銀行係hsbc
唔買佢買咩

由投資股票既角度計，最大真係唔代表最好

利申: $58有一手

其實呢個時候香港既銀行股仲買唔買得過？想穩陣收息係咪買公用股仲好？

如果只係想穩陣收息就買2800算啦，可以承擔多少少蝕股價既風險先買銀行股

跌返晒

準備再入2手

溝到破產

呢隻野真係弱得好緊要，for 超長線取息可以買，但長遠股價唔會點上

呢隻嘢價值得收息

今日特價呀喂
現價$58.6

別人恐懼，下一句係咩呀？
大聲D 答我

入手先

3字頭先出黎講啦

成6-7里息
$59 呢個價位抵入，遲早都會升穿$59 樓上
安全系數極高，具高值搏率
請珍惜今日特價

垃圾股

上個月低位好似$56左右，自己衡量再入市就可以

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭1400咋

54左右可以入

見到匯豐呢兩個月不斷回購股份想頂住個股價，但始终頂唔住，佢弱勢左係事實

齊齊取消中資銀行戶口及信用卡
做個真正香港人！！

脫歐明朗化， 應該會爆邊

撈底啦
快啲借埋大耳窿撈
保證十年後財務自由

又特價時段
我仲未放

睇緊55

次次5號仔派息美國股市跌,股價又跌

個個月sp sc幫補下啦
反正有貨唔怕short

你sc 幾錢

建議拋貨，歐美唔好0005有排跌

等$33再入

之前56點解釋

望下005 核心業務係邊先

我無玩5仔
不過我會咁諗
佢跌到55時有7厘 52.5有7.5厘 50時有8厘
睇你覺得咩位唔怕接貨
5仔係驚佢比人罰定唔知咩業務出事減派息姐
不過類似玩法我寧願玩1928

全市升得佢紅

吊
大芋做滙豐做到出面
上過59.15又被人壓到58.75
食屎喇大芋

呢啲咁既垃圾股

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

我係到諗緊，借錢四十萬買匯豐 收息一年都3萬
借錢都係比2.xx% 利息，一年都係比1萬利息，咁樣我係未發左達？

唔洗還本?

啱，如何你唔計風險因素，例如drop to zero

本就緊係靠份糧頂，頂返2/3年又係一條好漢，但係可以先收息後比錢？

係drop to zero前應該夠派8年息掛？咁咩本都返曬黎？

8 X 4 = 32

10年囉咁

40蚊就大把人訓身啦

你點知佢會派足10年？又會唔會減少派息？
大家都唔係先知，所以咪有風險因素囉。

而家仲有人買銀行股架咩

你買乜？

比個冧把出來？

比我買情願買11

跌夠未呀

在投資既角度係唔應該買咁弱勢既股，為左貪果每年6-7%既股息，要承擔蝕股價坐蟹貨既風險，個人覺得不值。

買股撈底只會越撈越底

仲有得跌喎

吊你啦7婆跌到9彩呀

屌
推乜撚野緊急法呀on99
$59 冇啦屌

1330收到風 已經即刻市價盤58.7賣哂
今次唔係講笑 末日級

我完全唔識金融財經
但我覺得
香港成個場幾乎都係江派與其財閥同盟共同把持
而家睇個款似乎就嚟被習派完全攻淊
而家反覆仲升緊嘅所謂強勢股，個款似係江派走路格
反而跌緊嗰啲嘅所謂弱勢股，當中反而可能有好嘢都未定
五號仔喺英美裡面，係冇人會照佢
佢冇選擇之下，唯有投靠強國當權派
（ 江派係唔會益佢，甚至會搞佢）
而佢又真係有其被利用嘅價值
所以，長遠計，五號仔低位吸納
我覺得係一個唔差嘅投資選擇

滙控擬再裁員1萬人 針對高薪職員 - 雅虎香港

應該股價會繼續下行

裁員=減少成本=增加net profit

Go

有貨放哂佢啦
依家咩情況真香港人點會唔知?
仲係到幫領導大媽托價

Gd

聽日應該會畀北水死托爛托, 但托到幾時就唔知了

你買左就變左最高價

等你

先穿$58，低處未算低

明日一開市穿58

反而期待恆生可以跌落去幾多
100蚊可以嗎

65, 60有貨，正股怕撚咩

不要再說了

準備炒萬人， 利好消息， 買

咁示威者係咪好快死哂

5號仔又上返58.7

托緊市 琴日除淨 今日升到西咁 都痴痴地
我估不出一星期會跌番落去58$ 樓下

咩事升到咁

正，炒1萬人，利好。

似乎有事件發生

係咩?

今日中午好多股票都急升
一係我錯覺，下午可以出大事

岩呀 一係有事一係無事
50% 50%
你一定中

其實只係叫下春，距離家鄉仲有好遠

LM

Adr升穿左60蚊

其實點解仲買匯豐？
恒生唔係抵買d咩？

入d先

同問
11唔抵買咩？
5好多變動

高息呀ma 同埋情意結

唔好意思，再多口問，恒生同匯豐d息應該差不多？
同埋想問下各位師兄點睇長和？

利申：新手，請各位指教

5仔低過60入 70走是常識

長和唔好啦

之前都有fd講唔好，話個價值跌緊，
但我感覺同匯豐唔係都一樣咩？
我真係唔多明，可以講多少少嗎？

2017年我104蚊買，坐撚左半年106蚊走，加食左一次息，我都覺得隻打好難玩

而家又唔係誠哥揸旗，仲難玩

情意結唔可以當飯食
我覺得後生既人應該買增長股
匯豐係0增值 俾我揀我會買11

我都冇渣匯豐，只渣恒生
想買恒基地產，但仲心大心細

師兄有乜增長股推介？

咁算啦，放棄

匯豐同恆生點揀好 想收息咋

2隻現價都心動，
10萬本，點買好

恒生一定好過妹豐

我有十萬都係十一月頭先攞得返，
希望恒生仲係低價
都想買一手領展

想等匯豐55-56 ，恆生160

領展太貴

早幾日買左手恒生，159.x，
跟著冇錢了

我想入 諗下諗下就升番了 之前匯豐又係咁

恒生，我唔諗了，見佢一跌159就入左先，到佢再跌就幫我媽入多幾手

唔好唸太耐

5號仔有6厘幾息,11號仔得4厘幾息,比較兩間銀行的市盈率,市淨率同其他數據5號仔較好
但5號仔係衰地際風險,英國脫鈎同中美貿易戰影響
恒生就受到影響較少
不過依加恒生有少少抵,入少少都好啲

感覺hsbc好容易就跌價，恒生相對穩陣好多，所以入恒生好過
師兄，咁如果恒基地產又點睇？

恒基地產係最多農地的地產商，前景唔錯
但係怕家誠家傑之後接棒如何

匯豐、恒生都有買
兩隻都係捕52weeks low去入
反彈到around 10%又食到除淨後再放
再52weeks low 再入

幾時

望住幾多蚊再諗住入 匯豐望緊55-57

恆生等緊160

十年前金融海嘯, 見到5號仔質到3x, 有線直播緊時為此淚灑直播室

3x好似係一秒既事喎

09 年 sosad

但其實滙豐盈利好大部分來自香港同中國
呢個地緣政治風險滙豐同恒生係一齊食

等$40

我今個月好似55.x 撈匯豐；$158 撈恒生
一瞬即逝，見到drop 得犀利就拎電話有廁所坐陣落盤

其實有樣嘢唔係好明想請教下大家
點解當初英國脫歐，滙豐同英磅都跌到巴巴聲，但依家達成協議脫就會升返？求教

巴打，我想以股代息，我上返banking 個網都係無得比我選擇（我用hsbc

星期一入

得一手要派0.2果次先可以 好似係

因為連登仔個個都睇脫歐會大跌

之前個d 都無以股代息?

大約七十幾股就換到一股，打電話去問啦，用匯豐咁富貴

咪聽佢9up
次次都可揀股代息
大約派息前3-4星期先有得揀
不過要用web版先有得回corporate action

原來係web 版。明了

當年幾多厘股息？同而家一樣派$4？

當年要供股呀 仲有息派咁好咩

真係有派息， 對上幾次大跌都keep 住每年派息

抵買

40先係底

入住d先

唔好再升

大佬，通脹都唔止

60蚊好似企得好硬，仲有得跌咩

我唔洗理
keep 住月供

50蚊現金all in
45蚊借盡all in
40蚊你等下先

push

黎多條緊急法， 等睇40

$58 好似已經最盡

幾時炒人

係

$61

61.85
如何等40

一買就跌到無影想入嗰陣就升到仆街

等緊佢跌落去

同感

升??係咁妹就有...
仆街人地2888都就黎上返70.
1299 由年頭開次就上返晒

無得咁比
5仔咁大隻,好難快推

到40個時你都唔敢入啦

我早幾年$47入

40蚊賣屎忽all in

我50都賣屎忽
40賣埋身all in

2字頭才是底
你all in完會跌3成

3字頭啦
34-35差唔多

宜家入呢？

點睇虛擬銀行？5同11都無份
利申 11有貨

5仔出業績 =跌

岩岩呢次唔係囉
見住佢除淨日後日日大步向上
相反700 就大步向下

除淨日前就調轉

等33 all in啦

用家方面
我就睇好虛擬銀行， 因為打工仔要去銀行太唔方便， 又要排隊等
早排拎d 多餘錢做新資金定期， 除咗hangseng 其他全部要去分行問rate 已經夠白痴...

如果做到所有野網上攪就太好了

不過要考慮點樣拎現金同手續費收幾多

銀行成本方面：
銀行成本就點都會平咗， 但都要睇佢收費， server費 同傳統銀行應該分別唔大， 賺唔到錢都唔會攪虛擬銀行la

岩啊

61.7 放撚晒...跌返穿60 在考慮

今日公佈業績

未來一定再有股災
準備好錢all in把啦

真

相信會再炒一轉上3幻點
5號仔70蚊gogogo

3幻硬

又升

大摩唱淡喎,唔係唔入呀

入左少量熊

份業績點睇

遜預期

遜預期就實跌 咁咪阿婆都識買？

快D跌返60樓下比我買

5號仔次次出親業績好唔好都係跌架啦

差預期唔通會大升咩？基金一陣會不問價沽貨

阿婆係前兩日唱好果陣入

仆街了

完了吧 如無意外......

應該跌2,3日

已經升咗幾日進入超買區，加埋業績差過預期個價會好大沽壓

又變返50幾蚊

3日內落58回升

跌番去五十幾，俾我去入貨

【滙控季績】滙控季績遜預期 取消盈利目標 預警今季以後或出現重大撥備

仲要取消左2020年roe11%果個目標
pk了

話減就減咁兒戲嘅

重大撥備

因為做唔撚到囉

又有得撈啦

唉屌 止蝕算
咁撚樣9up都得

年息率有8厘先買佢

你供得即係長遠睇好啦

10分鐘都無
跌左3%

今日目標60蚊大關

10分鐘冇咗半年股息

插水

撈底了

而家先跌到保力加通道中軸，忍多陣先啦

大芋造上62
之前造個泡沫幾靚
5號仔60基本價

連登大戶買返上去

大跌

望50蚊

美國又減息QE

5號仔如果維持都相同派息金額，而回報有5%，仍有機會炒上$80。

見4字先入

鑽石能量底喺邊？

呢隻匯豐真係好波

今日係個幾兩個星期升得最靚既一日

係都要搞串個party

痴撚線 明明頭先62 宜家60都無 on9股 呃錢

1. 有班傻鳩唔睇新聞62蚊接晒
2. 開市43秒由62蚊跌穿60

跌啦跌啦

班苦主食lunch前落盤 食完lunch返嚟 覆水難收

: 乜即場派特別息咩仲要派兩蚊咁多

Ching有咩新聞呀？

利申 我個名

Yes
利申業績前沽左

有線app個admin 係咪重倉5號仔
Lunch 彈3次通知

散戶派比大戶

穿$60了

老千股，咁多隻買開既股票得呢隻負增長

可能無人諗過大笨象會跑

跌穿60

個個係到打飛機高息 啲錢只不過係你個袋到拎返出黎派比你 再食你股價 真正老千股就係5號仔呢啲 明明業績唔得都照派咁多息比你

繼續趺多d

好，又係時候佈署...

啱, 但有邊隻股票唔係咁?
派息比自己, 開心

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

跌到幾多入得過？

大摩唱51蚊
55蚊買吧

想問下邊度睇到公佈邊日發佈業績日期？

大摩😂😂準嘛？

有冇人知
點解唔係公佈派息個日講埋業績

跟本次次出業績都係插架啦

btw, 大摩看唱淡 入唔夠貨呀

肥青缺少了TG

-40

佢只係香港做得好，其他地區仆直

大笨象長線更加無希望

聽日跌穿60

個價仲咁高好多廢老托住
亦都係呢個原因, 佢點死都唔會降派息

35蚊可以考慮下既

50蚊未

問題就係 點解你覺得佢長線會好？
而家個勢就係愈來愈衰 長線更衰

依家算唔算低位？見佢都好似好難落返去55樓下

所有銀行業在低息環境一定仆直
但係信5號仔可以挨過難關

低息環境係新常態
銀行愈來愈難做 經營環境差

跑得快過隻馬

買佢不如買騰訊…

不如買大貓債

淡友已全面退場，好友準備進攻

買貨不如空身short call

Naked SC有點危
買番個67.5/70的call 帶頭盔好點

62.5 都唔過份

佢話會繼續維持派息不變
洗乜驚 你唔買大把人買

我就做緊62.5/ 67.5 spread

又59

5號仔依半年的神奇數字,59

55

幾時跌破$59⋯⋯

屌你，推人去死

買友邦都唔買700啦
隻野已經去唔返高峰

之前破左又唔夠膽入

仲$59

其實係，700已經走下神壇，友邦唔錯

升返60.1

可唔可以跌呀，唔跌我買唔到

等左兩個禮拜 屌

後悔$56無入，諗住業績完會下調，點知咩事都無

不了,只怕低處未算低
Now,CASHis KING

香港個股市，同埋個樓市，而家都未冧落嚟
如果有耐性同等得
五號仔又點會可以獨善其身唔跌落嚟
香港之前就話鐡索連舟大聯盟圍威喂統治
股樓就算天咁高郎住百年都可以唔冧
但我覺得四中全會之後，風向已經逆轉
大聯盟已經不穩甚至可能已經出現大缺口
即係已經出現好多不確定變數
所有高位嘢，都係危險爆破物

78蚊買左揸到依家。。。。唉

5號仔何來高位
我買入價65
佢就不斷潛水
其他股票就小心少少
唔評論

恆指個價俾人做出嚟？
2萬7
我心諗經濟有無咁好
5號都仲有60蚊想點

你知唔知道半年前恆指27000，5號仔幾錢

幾錢

開市市價入 午開市價走

知以股代息咩價未？

60蚊幾毫呀 唔抵

59.3
5號仔最鐘意的數字

又撈底價

17352525， 再次出現

又$59

入得未

個市跌差唔多800點，5號仔都係跌1%左右，防守力強

現價都買到

屌代撚左

想溝下貨

又可以撈底

日日都撈底

哇，$58 特價貨

$50 $40 $30.......

$0

Zero

58.5 快D撈啦 傳佢奶共 聽日跌幾多

有無人今日派息但無派到？

有
通常第日先有

好呀

今日下晝已經派左

$58.5, 今日低位明日高位

好睇唔開又想入

57.X 好想入

入啦, 仲等?

好快掉到0

大家入貨未

而家入唔入好

20先入

好👌

派息唔覺意揀左美金係好事定壞事？

入得未呀！

18好d

保守估計會跌穿10

Cls 點解會有人推Po

。。